大隻真喺唔好

而家返緊份part-time見你大力，重少少野就俾人撚狗甘撚，我懷自己做地盤多過做sell。

真係 咁

甘 咁
喺 係

甘你老母